收到登記做選民封信......

一開信箱見到有三封信 一封我自己嘅 另外有兩封唔識嘅陌生人 開頭以為種票 點知望真啲連棟樓都錯埋到底郵差叔叔點樣可以派啱一封又派錯兩封呢想問一下我係咪應該要擺翻封信去人地度定點好

放返入去人地信箱.

記唔記得五大訴求係乜?
雙普選. 我地絕對唔會破壞公平選舉. 唔係雙普選來做乜,.

直接去個個單位問有無個個人
無姐係種票

問左先

派錯信姐

Del post再po過啦
比埋人地睇埋咩村咩樓
快del再po過

P牌仔咋我